手足們唔好前往任何地鐵站

記得換裝
好多地鐵站有狗

推 千祈唔好搭黨鐵

不要說推
要說中國違反 + 廢除《中英聯合聲明》

當全部都有